有冇人同我一樣有錢到買嘢唔睇價錢

想買就買

細個唔知標價有咩用
後尾發現係for窮人睇

咁你有冇唔睇鋪頭買野先

根本唔care

食飯唔會睇價錢

想食就會叫

有咩想要就叫工人姐姐去買

識唔識自己行路
定係出街就叫daddy揸飛機接

我係有錢，葡萄牙？

有咩想要打電話

試下買起我

都會睇下價錢，但鐘意就一定會買到。

想買隻 30 萬嘅錶
但係好有 concern

你睇咗價錢已經證明你廢

去10蚊店唔睇價錢

出左糧就唔理價錢 有需要買就買
冇咩錢就睇價錢

我食m 記不嬲唔睇價錢

一向唔睇價錢 一睇就知買唔起